港女胸型相對扁平？ 莎娜美銷售數據大平反︰A Cup只佔7%

本地功能內衣龍頭品牌莎娜美，進軍零售領域17年，對香港女性身材自然「熟悉」。許多人認為，本港女士胸型相對扁平，實情又如何？

收集數據助制定生產計劃

根據莎娜美的銷售數據，其C cup胸圍銷售佔比約33%；B cup約25%；D cup約23%；A Cup只有7%。集團行政總裁兼設計及營銷總監李可兒表示，本港女性欠缺保養胸部的知識，不少人在發育時期，甚至沒有穿上正式的內衣，只會穿胸衣及背心，令胸型扁平。她稱：「很多香港女士會穿錯尺碼，她們往往以為自己是A或B，但其實是C或D，公司更設有I cup的胸圍。」

莎娜美會收集這些數據，再制定生產計劃；客人下次光顧時，店員亦可根據其購買記錄來推薦新產品。

潮流不斷轉變，惟新產品最重要是做好基本步，讓客人穿上胸圍後感到舒服及合身。李可兒說女性買功能內衣，是希望自己穿上內衣後，可以更有線條，「細胸嘅一定想變大啲，豐滿嘅就想睇落瘦啲！」

(慎入hK01)

港女邊有咁大波

A女都唔戴

A cup 個堆跟本bra 都唔駛買未無數據囉

屌你老母，琴日咪有人開POST問咗囉。坐咗幾耐呀？全部AA cup又關你撚事咩！毒撚以為自己有份？？

放返出黎請好好重新做人

我GAY 琴日玩緊屎眼無留意 btw我個巴巴都大波過你

我男43 时胸肌，Sor9。你文盲定唔識字？我話緊港女喎

唔信可以起起我底，邊忽似女。

見你起曬鋼咁嘛 師兄

冇圖學人開呢D post唔𨳒老母加祖宗十八代已經好仁慈。Sorry

冇圖你叫大家點認真討論落去呀，兄弟